希望你泉下有知

淨低嘅 交畀我哋 辛苦你了

你嘅血 唔會白流 安息⋯

R.I.P...

源頭係八婆
但點解犬方唔畀消防救事主

RIP

RIP烈士

你講咗啦，因為佢哋係犬。

rip.